男朋友叫我幫佢拮檸檬

佢話今晚拮返我

拮屎fuck

橙b